有乜廣東話勵志歌？

我諗到

周柏豪 Imperfect
釗鋒 別消失

有無其他 想勵志下

紅日

學友 壯志驕陽
Danny仔 摘星 、 喝采
CD勤 紅日

生命有價

古巨基首新歌